覺得有雙普選就可以解決問題嘅入一入嚟 我覺得好快會有雙普選

香港人權民主法案要求2020普選立法會同需要普選特首，由此可見2020將會係一個關鍵年份，有機會重啟政改。香港關係法對中共洗錢走資都極為重要，係半條命根，如果普選同關係法掛勾，中共願意俾香港雙普選都唔出奇。

不過 係現今DQ制度「行之有效」嘅環境下，連831嘅提名委員會都唔需要，一個選舉主任就做到篩選，呢個亦係點解開始有親共派吹風話可以係831框架外重啟政，因為選舉主任比提名委員會更方便。當小至村代表都要DQ就知普選+DQ已經成為新玩法，甚至2047後都可以繼續用，亦係中共最想嘅全面管治。何況佢根本唔怕比你地選特首，親民主派候選人 由梁家傑 何俊仁 到胡國興，有邊個唔係支持度包尾？再加上而家推信用系統監視燈柱，要剝奪政治權利有幾難，到時低過某一個信用唔比選甚至選民都DQ你。總之記住，佢唔會想一國一制，但佢要全面管治，可以有反對聲音但唔可以影響到佢權力。

拋棄幻想 香港獨立
香港獨立 惟一出路

DQ唔會係美國佬接受到的民主選舉。被選舉權同選擇權都係基本人權。

你覺得有普選就會有個同中共反抗嘅特首咩？

仲有半年.............

你知唔知美國對華策略係咩？ 我寫包單肯定有雙普選後，美國會積極干預香港選舉。

美國唔係無敵 佢dq係根曲解完嘅法律條文做野 比起冇去有難做野好多
到梁天埼有得選果刻叫我入嚟 我收返成篇野

唔會咁急 我估仲有一至兩年

我冇野講

咁到時傾雙普通，又要繼續玩DQ的，你覺得香港人會收貨咩。明顯呢個係會成為一個抗爭的點。

絕不支持港獨, 因為係無可能發生既事

絕不支持整飛機 因為人類係天上飛係無可能發生嘅事

絕不支持攻入立法會 因為係無可能發生嘅事

絕不支持李斯特城 因為李城攞冠軍係無可能發生嘅事

支持一樣野應該係在於其對錯而非可能性 冇人支持先會無可能

True

中共一定用盡所有影響力阻止法案係國會通過
我覺得唔樂觀

唔cut150
無論你行咩制度
最後都會比人統戰

所以主權好重要

比香港有真普選
我覺得係直接動搖中共的地位

"何況佢根本唔怕比你地選特首">>> up咩？？？唔怕就唔會有831啦

1. 有威脅嘅有得dq 亦即係831
2. 冇威脅嘅本身都唔會選到 梁家傑何俊仁胡國興都係支持度包尾

仲有咩怕

雙普選夠票夠人可唔可以修正D閪野?

講到底你根本係前設左
中共俾得你既-->一定唔會影響到佢既利益同權力-->結論係一定要港獨
咁其實唔洗討論落去架喎

雙普選係原本就應該有 , 並唔係為左解決問題

on9
如果美國肯dum 錢肯認真d玩輿輪戰，就唔會比韓國魚上位

唔到雙普選都仆埋街嘅時候 好難一下子叫到普羅市民支持港獨
不過我明白時間其實係我地敵人

香港係中共的春袋點同台灣。

七成的人民幣結算係香港做。
超過七成的外匯由香港流入中國。
大部份中國做生意的外企都係香港簽約。

而台灣只係同中國開戰時候的中樞點，因為四通八達，而台灣的海軍都係見得人的。
加上韓國愉要賣台，你可以等台灣來多次太陽花。

唔好以為話人on9代表自己岩，做人要理性分析。